一人一張圖去形容現時既香港

應該遲下 人人都要咁既思想

自行意會